2小時04完成首次半馬 袁偉豪：算係咁喇！

袁偉豪（Ben）今日（17日）以2小時04分的成績完成渣打馬拉松半馬賽事，首次參加半馬，對於今次的表現，阿Ben自認可以：「算係咁喇，一般來計，我相信都唔算太快，亦都未至於好慢。」
跑步途中，阿Ben順利通過西隧位置，不過之後就有停低一陣補充體力：「其實傳說中西隧嗰邊原來都唔係咁難跑嘅，反而出咗西隧，再有一條斜小小嘅天橋，嗰度就會突然之間慢落嚟，我去到龍和道嗰邊已經開始feel到攰，同埋過咗補給站點，想搵啲香蕉食都搵唔到，咁就一路飲住啲補充飲品跑，基本上去到動物協會附近上橋嗰度，我係停咗落嚟，想飲埋啲補充品先，差唔多入到去軒尼詩道嗰段上返少少力，沿途有好多人打氣，有少少振奮嘅感覺。」

灣仔停跑飲水 蝕半分鐘時間
儘管途中停低導致時間同「Crazy Runner」成員預估的兩小時有少少差距，但阿Ben並不覺得有遺憾：「都有望住個時間去跑，但去到19、20公里，我真係有啲攰，嗰陣差唔多喺龍和道落斜路，睇下錶，仲有兩公里多啲啲，時間係1個鐘頭50幾，咁我計過條數，我分零鐘1公里應該OK，但無奈都真係……喺我個練習過程裡面，今日跑嘅時間我都冇乜點停過，對我嚟講已經超晒標，只不過去到（灣仔）動物協會嘅天橋我真係停低落嚟，飲埋啖水先再跑，我諗蝕咗半分鐘度。」
見男友如此落力參加比賽，不知道寶兒有無打算下年陪同阿Ben一齊跑呢？「其實佢都有好多跑嘅朋友，但係我嘅話，都要克服一下，因為我覺得喺路面跑係好唔同嘅，我平時跑都喺gym裡面跑，如果喺出面跑嗰個心跳都需要調整下，訓練下。」寶兒表示。
阿Ben透露接下來會休息幾日，之後會有活動，今晚都如常約會、吃飯。

?

成隻乾屍咁

返屋企仲要交兩次功課

飲啖水都要半分鐘，佢吞嚥困難？

仲有兩公里多啲啲，時間係1個鐘頭50幾，咁我計過條數，我分零鐘1公里應該OK

佢想破每公里世界紀錄？

本來幾鍾意佢但知道佢個格後就

以前好鍾意佢，自從痴埋隻張寶兒之後就

張寶兒又冇份跑專登去搏上鏡

保持全速跑1k都要分半鐘
跑壇新希望

乾屍搭的士啦, 學人跑步

對腳咁長都要兩個鐘，會唔會太廢

之前明明好正氣，自從分左手同左張寶兒一齊之後就樣衰到貼地

張：好叻啊佢

分零鐘1k

淨係跑2k 全部都做唔到啦

見到張寶兒 秒負評

飲水飲半分鐘

一個要名氣，一個要錢

俾張寶西劣化晒

本身無證入維園

咁我計過條數，我分零鐘1公里應該OK，但無奈都真係……喺我個練習過程裡面，今日跑嘅時間我都冇乜點停過，對我嚟講已經超晒標，只不過去到（灣仔）動物協會嘅天橋我真係停低落嚟，飲埋啖水先再跑，我諗蝕咗半分鐘度。

唔知點解好好笑 條友係咪跑步跑到傻左
分零鐘跑1公里 破紀錄啦可以
半分鐘飲啖水 佢係咪要擔水上黎飲
痴撚線

破世界紀錄

比我就趕9佢走
明星大曬咩，又無報名跑

從來冇鍾意過佢 演技堪憂

張寶兒又上鏡

分零鍾1k

收皮啦狗男女

每次有袁偉豪嘅地方都有張寶兒
同馬國明個黃心穎一樣
到底佢兩個邊個煩啲

明星?! 邊到

盲人and領跑員？

張寶兒真係行出街都唔會有人望既中下港女
咁撚樣都做到‘明星’
好心報紙咪撚再登佢

分零鐘一公里
真係跑到傻撚左啦佢

塊面好撚扁 個鼻好似凹入去咁 睇落好撚八婆格 好唔舒服

咁又分開講 佢係人哋女朋友合照好合理喎

正常無證係唔入得去

成個馬海倫咁

係 似住係明星就覺得自己特權階級

咁佢同佢男友係藝人

大撚曬咩
如果咁都得，買野藝人係咪可以優先

應該咁講，係咪所有野藝人可以隨便入去

堅係有優先 關埋鋪畀你慢慢揀都得

跑咁慢 西隧緊係覺得無乜野

我諗佢係想講10分鐘兩公里
但神智不清講錯

其實係咪啲娛記聽唔清楚又唔熟打落去 唔覺跑開步嘅人對時間咁唔敏感

佢應該係想快過兩個鐘完賽 所以計要咩步速先可以衝到線
第一次跑算好快架啦

分令鐘一公里屌你跑埋全馬啦

時速60㎞

咁慢點行快線呀

成隻死屍咁

岑杏賢真係正好多

可能條女好淫 床上功夫好好呢

笑死我 袁偉豪快啲參加奧運啦

袁偉豪痴落張寶兒
衰足咁耐

真係每次有阿ben係到，隻張寶兒都要痴上鏡之前美女廚房又係咁，東華籌款都係

張寶兒個胸平啲定heidi平啲

個張寶兒又借d2出黎見報

佢屋企同東方有connection, 所以成日報佢

5km/h 散步速度
虧到咁

半馬喎Ching

數學 拎u?

睇錯10k

有無半馬選手講下自己跑幾耐

輕鬆1hr 57mins
屌唔屌得?

咪係 又有氣質
唔明點解同呢條一齊 唔通真係因為錢 話佢老豆就死都可以哈哈哈 咁都忍到

本身幾鍾意袁偉豪 佢地一齊之後望袁偉豪都越嚟越乞人憎

達哥時間快過柒Ben

應該想講個零鐘 10公里

另一個極端係煎pan
同咗單文柔一齊，唔單止無咁亞視，直頭順眼咗

擺明想講1個幾字1k

呢個時間99%連登仔跑唔到